新緣份配對計劃 - 測試版第二回

新緣份配對計劃 - 測試版 第一回經已順利完結。
過程中多謝各位巴絲提供漏洞位置等我可以修復

第一回結果已經由網站信息系統發放，如有幸進入第二回既巴絲理應會收到不少於2個信息，敬請留意。

以下係第一回既數據：

參加人數：886
男女比例：4:1
系統拒絕：443

進入第二回人數：242
男女比例：3:1
組別：共25組

系統拒絕 - 當系統檢測到有人惡意重覆參加就會自動取消所有參加資料。
組別 - 配對數字相同既為一組，姐係共有25組相同。

第二回已經開始，有幸進入第二回既請係指定時間內去到網站信息系統選擇你心目中想配對既果一位 只可以選擇一次 考慮清楚啊

可於網站首頁下方 點擊 新緣份配對計劃 - 測試版 第一回結果 進入信息系統。

想問下要係邊度回覆

相joim

見到有一位絲打, 1998 年出世, 黃絲
\\\ 跟住興趣又係果啲乜乜柒柒去旅行

下面有個人183CM, 男人來
興趣係音樂, HIFI, COMPUTER SYSTEM ENGINEERING

雖然唔係GAY但點都擇個183CM啦

玩得hifi一定有錢人

我理得你hifi定係fihi

第二回開始左啦?

已經開始左 時間係6月24-25

連個人資料都冇得填 點參加

第一輪既第二回。。每輪分三回

即係又無得玩啦

下次請早

而家似乎流行直接擺tg 等人add, 緣配太費時失時...

冇得睇配對對像既

直接配？

入唔到第二回就冇

吓 姐係狗衝鬥快揀人？

你睇出面個tg post, d 巴打漁翁撒網, 見絲就add, 傾左先算, 唔岩傾就next...

反正玩緣配, 就算配到, 傾傾下都一樣已讀不回, 不如快手d 好過

新緣份配對計劃 - 測試版 第3回 將於00:00準時開啟，第3回將於加密頻道進行，只有你倆 並冇外人，請隨心所慾，一切後果與本網站無關。

加密頻道網址及密碼，已從網站通訊系統發放完畢。請注意該網址及密碼只會發放一次。

第三回：6月27日 - 下一輪計劃開始

祝：心想事成

點解個chatroom多過一個人既

2個人